批川普「一直說謊」 共和黨籍前國務卿鮑爾公開支持拜登

2020-06-08 08:13

〔即時新聞／綜合報導〕美國共和黨籍前國務卿鮑爾（Colin Powell）接受《CNN》專訪時，公開表態支持民主黨籍總統候選人拜登（Joe Biden），並強調川普是在分裂美國。

鮑爾是第一任非裔美國國務卿兼參謀長聯席會議主席，鮑爾表示，因佛洛伊德案而起的抗議，是他一生中看過最大規模的抗議行動，先前有許多前任將領和外交官批評川普對抗議的反應，他為此感到驕傲，先前他雖然沒有發表公開聲明來譴責川普，是因為他覺得自己已在2016年投票時表現出對川普的不滿。

鮑爾接受專訪時也公開表態力挺拜登，強調自己過去曾和拜登共事近40年，在社會及政治事務上的理念都和拜登相當接近，未來他會投給拜登。針對川普，鮑爾則認為川普不是一位有力的總統，而且川普「一直在說謊」，在抗議潮蔓延的狀況下，要做的是和人民保持聯繫、擁抱他們，而不是去「詛咒他們」。

........

... while China owns thousands of warheads

奶共前國務卿支持拜登

宜家個感覺真係

侵侵已經眾叛親離咁

唔單只歐洲盟友, 國內民意
連黨友都反佢

依家買大細
好多人覺得依場所謂暴動涉及黑人歧視，佢地亦覺侵侵搞唔掂，所以押注落拜登度
不過我侵侵從來冇得到過共和黨班老野support ga la
依家考驗下侵侵團隊班精英既能力

新自由主義狗賊

Trump好難可以連任了
連親自己陣營都倒戈 成個美國充斥住左膠

中共將成為世界霸主美國等比人控制言論自由啦

唉，無啦，好微

條友有份屈候塞因

佢講咗乜野大話
都痴撚線

上年咪又係咁，驚閪
同埋仲有咁耐

Powell第一日已經話唔會支持Trump既啦

侵串到應一應 大殺傷武器係邊撚度呀

傳統共和黨不嬲親中勁過民主黨
大家係咪唔記得侵侵初選時比所有候選人一齊攻擊 就好似Bernie sanders初選時咁

問題係拜登太弱，形象唔夠正直，體能差，做活動兩粒鐘野就要休息半日，去到競選大直路隨時瞓底

咁鐘意民主黨，加入民主黨啦死肥佬

共和黨內唔駛太擔心
Trump黨內approval rating長期高過95%

on9

呢個絕對唔只係左膠問題
共和黨內部好多人都不滿侵對疫情同示威處理手法

其實佢由黑鬼年代都係唔支持共和黨人
所以佢唔支持Trump Trump一啲都唔意外

你叫班反戰左膠點駁

我嘅感覺係拜登變成冇存在感嘅癈柴。
而侵太強。

得返連登仔撐佢

老實講侵做到咁撚戇鳩
我都好想佢連任
繼續狂人政治等美國再分裂得勁d

左膠：一早知啦洗撚你講
Btw哩單野真係幾大鑊
從來冇國務院or國會級別嘅夠膽認

點解講到拜登冇說謊咁? 佢電話錄音單野 係咪唔記得左

RNC同DNC嘅分別係RNC唔妥Trump但係都畀佢公平參選，DNC就鳩改result又種票又剩逼Sanders走

任內打仗咪可以連任囉

連登仔連香港都開始冇人睇

見佢處理今次示威
比人搵哂位入
佢都硬食哂太多野, 唔搶高地
唔係佢唔識, 係佢冇做

唔係侵粉，但想佢連任。對香港先好
而家望就望佢再一次贏選舉人票。你話總選民數票我覺得佢8成輸硬架啦過左呢個疫情同暴動

Colin Powell 同 Republican establishments (Bushes，Romney之類）一樣，係同Democrats 攬頭攬頸，佢哋Make America Stink Again

呢種廢老，可以不理

過氣前朝嘅人，有乜野影響力？

話人講大話，自己轉過頭俾人串到應一應。

好多連登仔仲發緊夢定真心信佢仲有得贏？

明明各州完全唔跟聯邦指引
就算入侵數都唔啱

從來唔係自己人，熱狗都係。

上面有啲人唔知 可能連樓主都唔知

一日未到11月投票日 都仲係好大變數架

擺明屌柒佢
黑鬼都唔敢出聲
成場isis 都完全得個拖字 侵上台幾個月完場
仲要國土安全由中東恐怖組織轉到而家中国 同埋局勢隨時轉 如果呢幾個月開打 人民會轉投向連任
好多左膠媒體唔講 拜登係疫情直播都被人屌直播工具猶如拍戲級數 太離地 窮人未必投佢
窮人佔大多數 只要失業率 就業好 連任就會好 上星期失業率修正返都唔錯 真係告急？

連登仔真係活喺自己世界

黨內96%人支持佢。

同自己說自己笑有咩分別
要講就揾stats support先好講

侵侵一輸

佢就準備通俄門 通烏門坐監

美國路線又回到奧巴馬年代

香港抗爭變左完全失敗 變左西藏2.0

台灣就國民黨贏 變埋中共台灣省

中國又變返世界工廠 重啟2025製造 準備稱霸世界 擴大版圖 似元朝疆土咁大

這個男人年輕時放蕩不羈，經商時曾破產四次再從絕地爬起，然後累積31億美元資產，建立川普商業帝國。

美國「進步左派」討厭他，總是將他貼上「種族主義」標籤；主流媒體天天攻擊他，因為他是美國唯一不需要華爾街金主支持與不被操控的總統參選人及總統，而主流媒體的老闆就是華爾街金融家。

華爾街金融家操控美國和全球的金融活動，其家族掌控企業在中國都有鉅額投資，大部份都是以合資的方式。因此這些華爾街「菁英」和中國幾乎是完全綑綁，川普開啟美中貿易戰爭就是斬斷他們的金流，跟挖祖墳沒兩樣。

民主黨的金主就是華爾街金融家族，甚至美國大部份媒體也在華爾街控制中。因為華爾街和中國的綑綁，民主黨特別親中，即使競選總統時批評中國、支持台灣，當選後馬上擁抱中國。如柯林頓、歐巴馬。

柯林頓努力遊說參眾兩院，將人權與最惠國待遇脫勾，讓人權紀錄糟糕的中國享有最惠國待遇；還幫忙中國加入WTO，這是中國經濟起飛、大國掘起的開始。

歐巴馬期間，放任中國或明或暗蒐購、竊取美國的機密技術。中國不斷擴展軍力，軍事力量成為全球第三，歐巴馬的幫忙功不可沒。

柯林頓的妻子、歐巴馬的國務卿希拉蕊，還曾經研究如何出賣台灣給中國，以換取勾銷國債。

現在民主黨總統參選人拜登，一直是親中急先鋒，其子亨特在中國有鉅額投資。連恭賀蔡英文連任總統的稱呼也是Dr.Tsai，而不是President Tsai，完全符合中國要求。

美國看似繁花似錦，但在這場暴動中已顯現破綻百出、千瘡百孔。中國支持的美國共產黨、極左恐怖組織 Antifa 策劃全美暴動，已證明中國如白蟻般啃噬美國。

台灣人能做的是，在 twitter 聲援川普，或者為川普禱告。川普連任將成為美國史上最偉大的總統之一，因為只有他能拯救美國免於被中國繼續滲透，對抗中國赤化全球，幫助台灣防衛中國入侵。

Sources from:

isis幾時完撚左
非洲中東阿富汗到依加都仲有isis恐襲喎
失業率話係計少左
真實接近19%
咁都叫好?

16%算唔錯啦 仲要有啲州未reopen

On9
失業指數唔睇
股市唔睇

連登仔睇野係咪咁撚表面

你叫班左膠情何以堪

初選result 嚟

你靠連登仔睇trend就死啦
乜都睇表面
Ptotest係Democrats洲份唔知
個政府系統點運作唔似
失業率唔睇
股市唔睇

我都唔知佢地點睇侵係會輸硬

你訓左幾耐
侵仔由第一日選總統個陣已經被人狙擊

本土少咗
加上isis範圍都細咗唔少
你覺得黑鬼做過乜？
失業率你睇美國冇咗幾多億 申領失業援助嘅人數都跌咗 接近19？ 大佬 之前幾多 高過20喎

你洗唔洗GOOGLE下美國政治體制
處理示威係州政府跟
講左十鳩幾萬次關侵撚事

Creepy Joe千祈唔好退，一定要選
唔係侵真係會輸

下面全部鬧Trump撐Colin Powell

究竟依家Twitter咩環境? 成個網冇一個撐侵?

撐侵果班得番唔上網既藍絲?

連登一向都有呢啲負面撚 專唱淡 其實佢連唔連任到 依家仲係言之過早啦 Presidential Candidate Debate都未開始

佢哋喜歡
所以媒體 唔係民主黨就中共一早浸入
唔係侵都唔會當選前一日 民主黨講到好似贏撚硬咁
以前美本土Twitter Facebook 冇而家控制咁強 人哋民主咁多年 明白乜叫妥協
雖然愚民多 可能會被媒體帶風向
我哋投票都識啦
泛民係仆街啦 唔通你投保皇呀
次撚次含撚投泛民架啦

當初中國支持侵侵當選

我夠覺得關佢撚事
但美國人唔會。賴鳩佢呀而家
張選票係人哋度

屌侵仔上次選總統全世界都覺得佢輸撚硬啦
同香港區選藍絲以為自己係大多數派一撚樣
根本就55波

PTT夠有成班支持韓國瑜

Twitter 不嬲都係咁
上面啲出名嘅conservative 唔係畀人 ban 撚咗就 shadowban
搞撚到Twittet 變成全球第二大echo chamber

一般美國人上Twitter都比人洗腦變反侵

共和黨快清黨

佢條tweet都有接近廿萬人liked，同埋Twitter顯示留言個演算法好唔同，你睇佢Facebook啲留言又會好唔一樣。

Trump does not care whether he is politically correct.

It is his unique strength!
BUT it is also his weakness! :(

All depends on whether he can keep up with his performance in the next 3 months!

EVERY second counts now!

講真有時真係想支共成為世界霸主 等歐美班人食返自己種既惡果

當年支那持bush打伊拉克， 仲想炸水霸水淹巴格達，
個人過左期就收皮啦撚樣

成個Bush admin根本戰犯嚟